商台取消『叱咤樂壇頒獎禮』

商業電台一直堅定不移支持本地樂壇，並以獎項嘉許努力不懈的音樂人，感謝樂迷一直支持每年一月一日的叱咤樂壇流行榜頒獎典禮。

多個月來，我們努力研究不同方案，希望能確保2020年1月1日頒獎禮當日所有參與者場外場內之安全，抱歉至今仍未找到最妥善的方法，故只好無奈取消原定於灣仔會展新翼舉行之頒獎典禮，並改以其他形式頒發全數共43個叱咤獎項。

「樂迷投票」部分已經開始，並將會繼續進行，我最喜愛的男、女歌手和組合獎項會如常於網上投票；我最喜愛的歌曲獎項最後階段之現場投票部分，則改在12月23日至27日於網上進行，以貫徹「專業推介，樂迷投票」的叱咤精神。

本年叱咤的主題為「學樂樂學」，我們將繼續努力學習。

怕你真係比獎果首歌

今年取消, 咪出年, 年年都唱榮光

都話商台藍架啦

我最喜愛的歌曲獎項最後階段之現場投票部分，則改在12月23日至27日於網上進行

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴